邊撚個再care風向就係鬼

屌你老母 班狗就想打人就打人 想噴就噴
你就停留緊係民意到 屌你老母用下腦啦戇鳩

推

推
自己比限制自己真係好on9